元朗學車，新仔咩都唔識

係咪得駕院？
有無其他？
問過~13000
有無平啲
Btw元朗考係咪易合格啲？

兩個選擇
1. 駕駛學校代辦 (好處: 一條龍, 壞處: 貴)
2. 自已去運輸署報筆試，合格後排期路試再搵私人教車師傅 (好處: 相對較平, 壞處: 唔係個個師傅啱自己)

考車嚟講，$13000算差唔多，2 take咁上下價錢，如果你天資聰穎，考試個日個天都幫你果d另計，自己考慮

揾EMG
kenny wong 65418228
佢幾好

自己報係咪無得考元朗？

Yes

2樣價錢差幾遠

搵學校你一定要加鐘
晒埋d錢上理論課，但個筆試其實可以自學

上駕院啦
有得係元朗考方便d
報最平既堂
搵出面既師傅補鐘就唔會貴好多

如果講容易
我覺得沙田駕院最簡單

利申：有牌

佢話全部一樣價錢13000
補鐘2百幾一堂
合唔合理？

駕院計元朗計係最難而且排期排好耐，我個人當初只係貪近先執果邊

1take過？
主要有咩分別？

是但搵個師傅學都唔洗一皮

Details

報左筆試未

46 1take，果時排左十個月
依家等緊考26路試，計埋強制差唔多一年

咪鬼聽啲人講駕院容易合格，至少就算容易都輪唔到元駕，除左冇迴施處同少斜路其他都同街場大同小異，不過駕院勝在獨家考線同私家場俾你練同考，同埋唔想煩有人幫你搞哂所有野

知道自己閪手，就會駕院都1 take 唔到就 轉私人

13k 應該玩到兩次

私人可以點搵

樓主不如我幫你考埋冇好? 自己google下大把師傅電話啦

廿年前駕院無加鐘7000 蚊plan 1 take pass 例子

搵李sir la，喺元朗廣場近錦繡巴士站對開有卡片
我老婆都係靠佢2 take pass

8年前5千幾搞掂
唔係駕院

自己報筆試
Pass 左門口一堆人派卡片
不過一定唔會考元朗同元朗學車

棍van 元朗
2014年4月報駕院，2014年7月考筆試，2014年11月考泊位加第一次路試，2015年7月考第二次路試，2016年2月考第三次筆試，廿個細剔合咗格
連補鐘前前後後駛咗差唔多3皮

問下fd lo,睇下有冇人口傳 好既師傅

我出年先考忠義街
冇咁快學住

點解差2年個排期時間可以差咁遠

跟街定係駕院睇你有幾多錢學
你唔怕比得貴咪駕院囉, 一條龍服務有自己場地練泊車唔洗同人掙, 而且個場有晒mark位唔會變,你練到熟晒基本上3手同泊車一定PASS
但你如果係考棍仔, 就建議你再出面搵師傅補鐘, 一個唔好彩肥左又要比多5000蚊(租車+路票+補鍾費)排期, 而且閒閒地都排半年

棍波同棍van係咪差不多難度？

基本概念都未知就話學車
又唔做下research
你都係唔好害人

標題都唔睇就屌人

我意思係van個視點同大小都唔同
揸上手會不會難啲

查實你成個post d問題都係月經
仲要d問題根本自己可以搵到答案
棍波同自動波個分別，有心搵youtube都大把啦
點樣標題都唔睇就屌人？你拉返上上面睇下我有冇答你？
新仔咩都唔識大晒？

Van係自動波？！

van 同私家車一樣有分棍同自動波，建議係呢到問野之前先Google 下或者問下駕院啲職員

我其實想問私家車同van揸上手感覺會不會差好遠

唔係問自動波棍波有咩分別
我認我對van唔熟悉
因為一開始無諗過考van
問價果時佢話全部同價咪諗緊考唔考埋van
加上無識人揸van
所以想問下有咩分別

棍波私家車同棍波van

棍私難過棍van 私家車無van咁好力 你上斜起步易啲死火
反正都喺棍 你考多個van牌重好啦

終於有人答到我問題
感謝
但車身太大會不會好難睇位？

你岩岩揸咩車都難睇 咩車都無分別 因為有幾多盲點 上多幾堂就慣

貨van睇位好過私家車 .視野夠廣，同埋坐位夠高身 .

個人意見

我當初怕太高好難睇
點知原來相反

又串又懶又廢又無腦，唔好考車害人啦，捐返入你老母個西度

駁唔到

不要說自己

駁唔到
其實google真係咁難咩

用家感受同睇法點google
私家車同van
Google 咪得大小 馬力 基本資料
但手感 難度 視野闊定窄
唔揸過點知
所以先問人
Google揸過車google左

你自己都答咗
人地up完你又知幾多？
學車要自己上車揸先感覺到
有人覺得私家車易睇位泊車，有人覺得Van好力，自己感覺嘅姐
你驚嘅咪1A囉，少個極力子一定易控制d㗎，但唔該你自己做足功課先問啦，點搵學車都唔識就咪怪人屌你

自己條問題1999係到屌返人轉頭

如果你想係元朗學車就駕院，因為除左駕院之外無試場係元朗(港九新界有咩試場就自己google)

仲有如果你唔係一take pass，駕院重考都會係返元朗，但係非駕院既話你每次都要再抽過試場

我就係考三次都抽中三個唔同既試場

樓主條撚屌咁撚鳩都有人認真答佢，我鄧啲人唔抵咋